說個曼聯

笑話

唔爭在講埋皇馬

又不敗

N賓咁早起身mon po

我掛住j曼聯

啱

護級隊竟然可以迫和華倫